發言人:立法會改變生產辦法令香港更民主

唔洗問source
因此佢未講出口
但好肯定佢第時會咁樣講
再加句香港是中国的香港, 外國政府唔好說三道四

唔意外，人大會議都全世界最民主最先進啦